要求高層自己落手落腳去同心對抗疫情

人終須一死 不如一齊幫手啦

我屋企人同我講連眼罩都無

你地自己去醫人啦 同咩撚野事
你地全部高層落下就同事

你老母 臭西

醫護唔撚係人命